有食抑鬱藥既入黎揮個手

食緊
倍思樂50 mg
思緒康400 mg
有時要食下Xanax / Stilnox
食左四年
轉過幾次醫生幾次藥
今次依個處方食左兩年
好唔想食 好想好返 食藥食到好唔開心 好困擾
啲副作用太誇張
但醫生話預左要食成世
有時真係唔明仲有咩意義 咁樣食住去吊住條命咁
食到好灰

有個疑問，精神科藥物食咁長時間，個肝會唔會好快衰竭？

利申：有食Xanax，但只係感覺特別差先食

開藥正常唔會超過肝處理能力之外
同時藥物亦會由腎臟過濾，因為腎臟健康也需要注意

叫醫生開Wellbutrin俾你試下？我食緊覺得幾好
呢隻藥對我嘅情緒同動力方面都好有幫助
副作用唔大，影響亦小

唔食藥會點？

最基本 想死

咁你點知你有病

咁咪好多人有病都唔知

Fluoxetine
成日食完胃酸倒流

有冇病由醫生判

你呢d藥有咩副作用

因為令胃部括約肌放鬆

Hey man！呢類藥都係想令你放鬆

想問焦慮症同抑鬱症有咩分別，食啲藥基本上一鳩樣

食Xeroxat

本身抑鬱加焦慮

啱呀
不過通常有抑鬱就埋焦慮

Lexapo 20mg+venlafaxine 75mg
重有瞓覺藥 唔食基本上唔會瞓到

你初食？

我依家都食緊 20mg ，上網搵資料講到好嚴重咁，有機會自殺
有無人可以分享下？

食左半年
佢叫我食40mg
倒流得好勁好辛苦
食番20算

係唔係真係有幫助？

有既
不過要耐啲時間
幾個月啦

食都咁眼訓點攪，有次食完訓左兩日

食緊倍思樂50mg
肥撚左10公斤
好想另外再食減肥藥
不過最好就係畀我減藥先

有無實際既感覺？我一個月後番去睇，假如要幾個月，唔知點答佢，我先第一日食

照實答番你覺得有冇分別就得啦
最緊要見多啲朋友
定時食藥
唔洗急
會慢慢好

佢叫我朝早食，但有時我既朝早係人地夜晚

佢叫我是旦
但每日都最好要係果個時間食
廢時唔記得
我多數食完晚餐先食
廢時空肚胃酸倒流想死

乜你剩係食晚餐咩

廢時拎出街食比人睇到啦
屋企食完飯咪食埋藥飲水

剩係得屋企人知？我有時都唔知同唔同人講好，屋企人都好

拖咗好耐都唔敢睇醫生 可以點行出第一步

屌 我都係
肥左咁多好難唔抑鬱

屋企人唔知，唔想佢地擔心

我連咩人都唔夠膽講，驚佢地遠離我，同佢地打機，有時都情緒唔穩定，唉

朋友還好，分憂

無

打機朋友

有時打機打到炆，好易同佢地嘈 我真係唔想，但我控制唔到，我發泄唔到就變左打牆咬自己

其實我情緒穩定左好多
至少近呢幾個月都無發作
但見住體重咁升法真係

做運動，慢慢學耐性
唔好睇打機咁重，試下開心為上
笑住輸

我體重係keep住無大變
後來仲瘦咗唔少
個人成日無胃口
三餐食嘅份量都減半
好難唔瘦

我都係keep住食兩隻藥
如果唔係瞓唔到
一隻係血清素
但唔記得咩名
另一隻係助眠藥
查完先再回post

請問點解食藥會肥咗？ 有冇危險性？會唔會血脂太高塞血管架

我食到又貧血變左少少高血壓
唔想再食

所以要keep住抽血

身邊都有人係食緊呢啲藥 得閒同身邊屋企人朋友傾下 慢慢會好返

很好
醫生同意我可以去搵減肥醫生睇下
其實我知道自己唔可以賴曬血清素
自己運動量比起未食前少左係真
但短期內升得咁快都唔係咁正常
（無特別暴食 但唔排除唔自覺食量多左啲）

我個case同你一樣樣
從來未試過咁重
仲要短期內重10kg
今日決定自己停藥 因為依排都好穩定 又短期內唔會有咩壓力
咁重落去唔係辦法
你打算搵咩減肥醫生？
可唔可以dm減肥醫生比我

Me tg :schu25

我就由2017年1月時50kg
2018年4月已經60
停藥我試過 又出事 所以叫左醫生下次減我血清